雲海 ：有任何離開香港嘅機會，就走啦！

非常同意雲海既講法！

點解成日有人覺得離開左就幫唔到香港 ！？
係因為離開既香港人唔夠多，唔夠團結！

依嫁國安法下，向香港可以做既野，真係少左好多，國際線基本上變左主軸，要令國際線更加有效，就係要強化內應外合！

內面既，唔駛講啦；外邊既，如果有更多自己香港人，成件事會更加有效。因為到時，係我地香港人親身向外國人面前做文宣，而唔係靠網上消息 only.

今時今日，走定留同對與錯係冇直接掛勾；如果出到去，可以為香港做更加多野，就走啦。要留既人，自然會留，自然會繼續頂住。

不過，無論去到邊，請謹記自己係香港人，唔好做 d 柒野，影衰香港人，唔好忘記香港。去到人既地方，請尊重當地文化，我地係移民，唔係入侵人地，唔好學蝗蟲。

P.S. 我有案在身，走唔到啦。香港就交俾我地呢 d 人留守啦。

加油，香港人！

現實咁講 經濟唔爆 極權係唔會無啦啦倒台

政府就係係你每一個活動入面抽稅去維持佢嘅生命
而香港人多一日留係度 就為暴政輸血多一日

樓主, 可唔可以比我入1下

不安 ...

推

其實係香港入面都已經冇野可以做到 倒不如去外國有更加多野可以做

頂住，你總有一日走到㗎，我哋等你

柒婆睇死香港人唔走

雲海

「有咩地方好移民丫，攞黎講」

嗯，我都好想走
見到身邊好多人都唔走
都有d心灰意冷

咁你倍佢哋唔走？

我走呀，下年就走

係香港等死架咋 你地諗下 依家都冇人敢上街喇
如果去曬外國 反而可以上街遊行 示威 甚至可以游說當地官員 或者長遠d 可以成為當地政要

要讀完U先走 好外國讀埋佢好貴

*去

讀埋下年個書先走到

走米比中共既換血計劃成功

巴打加油

我知有好多人係怕一個人過去 咩都冇 好怕好驚
所以應該一群群人咁去 我唔係叫你地過去圍爐
而係大家有照應 壯膽 記住過到去要容入人地社會
你諗返班支拿畜你就唔會諗圍爐架喇

走左仲妄想可以靠國際線救香港？
諗住點救？反攻中國大陸？
去到外國顧到自己生活先啦

連登仔： 屌你一個二個散水撚
又話唔放棄手足？

你咪繼續留係度囉 咁你有咩高見呀留係香港 講出黎聽下

身邊朋友同事都討論移民
我唔係驚無人走
係驚有乜賤招阻人走

講到唔走就唔換血咁

我走到實走
但唔會講啲咩用國際線救香港
俾假希望走唔到既手足囉

香港人 移民

假d 咩？都未做野就假？你係先知？

親，咱們還要等明日大嶼，領導先走吧

有得走一定要走

無錢點走。。。 移民資格都未有

走左融入人地社的社會
搞掂自己的生活最緊要
你呢代當唔到兵
但你的下一代可以

想問下有咩高見可以點救港
係香港都唔夠團結
移民潮後要大家仲要分散各國
大家有自己家庭生活要顧
依家唔係屌鳩你地走wor
我都好支持走到既走
但講到救港係咪諗得太理想
你覺得國際仲會理？
新疆西藏仲撚慘啦 周街有人自焚
所謂大國咪又係隻眼開隻眼閉

嗰啲係連登pr 或熱狗

國際線唔係講緊我地平民既事
平民移民係因為香港依家已經全面赤化
係為左保留香港下一代思維免受洗腦或者希生（捉去勞改）
仲有帶埋資產離開香港係好重要既事

揀台灣好似表面舒服，溝通容易，但搵工好難人工又低。
去英國睇落辛苦無方向。係你係搵唔返以前的人工，因為大多數的港人都係overpaid，但一定搵到工，條件係你英文唔可以太差，過多十年就知邊個笑邊個。

唔使講咁多
淨係一開始個個吹到去到外國會開公司 搞東印度公司 等手足刑期完接佢地

到而家話去到外國香港人應該要放低身段做藍領 加埋笑鳩唔移民既人都係港豬等入集中營

你就知根本大部份人從來冇咩計劃救港 只係一路鳩噏

要走既唔會大鑼大鼓講，其實而家每日都多人走緊，下年更加唔敢想像

識個朋友我以為係討厭政治港豬
點知上個月佢全家去左英國

我都支持走到嘅走
都覺得係外國有外國嘅做法

但如果要救香港 城外嘅人係救唔到
寧願佢地承認香港已死所以走
或者話去創建一個新香港都得
但唔係話移曬民外國就救到依家嘅香港

所謂嘅國際都係為利益
要打嘅都係香港人係城內自己打
其他國家點會”主動”幫你真打

香港有咩結果行到前線嘅手足一早諗到
所以開頭先有“攬炒” 所以大家先豁出去
當時大家都驚死 但唔介意死 坐監
因為知道有人會踩住佢地條屍行同行
但我自己點都估唔到係換俾大家移民

有工開咪得
走嚟做乜

不了 香港有錢好好住

你講呢啲又屌你pr放負架啦
班友最鍾意拎幾個真係做野既手足講到全部移民既係深黃

移民本土派

正路，不過有班自己走唔撚到嘅連登仔不停係度分化

真名上連登？

加油阿手足

所以要盡快

無錢無得走

支持呀

有咩地方慘得過留係度俾人種族清洗?

討厭政治港豬姐, 搵著數保身係叻

你係真雲海 ？ 😬

唔係 千其唔好話我係真雲海 真雲海會嬲

咁仲有幾百萬藍絲唔走 走得勁 佢又會放多d大陸人落嚟 跟住話香港人口大致穩定 冇人走

去美國做到既野仲多，特別係有槍權

有案更加要走
未判或座完都好，有機會就走
祝樓主一世平安

我同你講 果班藍絲有一大群係所謂既中立派黎 見風馳陀
佢地先走得勁

仲有 佢放支拿畜黎扮震定都冇用
果班香港人已經帶走左d 資產走

你有案在身？

咁係你天真
一開始我就知bno有得居英已經係最佳結果

最近每一日都係低處未算低

由有線個例子見到 其實支那對香港又何嘗唔係咁

博你買佢怕 一定要做港豬順民

其他人我唔敢講 長遠自己一定唔會留係到

所以移民好 走難又好 經濟攬炒到一定程度係真係會有效果的 香港人加油

你今日走咗未

今次支持你

改名: 假雲海

當日大聲叫解放軍入嚟
敲軍營
宜家話冇諗過懸崖式墮落？

坦白講
係咪天真得滯？

最基本係有仔女或者有計劃生仔嘅, 一定要走, 留係香港係等死, 係真係會冇命嗰種死

收護照、封機場
必死

雨雲海

唔會阻你走
但阻你返黎

英國鬼賣屎眼，有無人跟?
Target係威爾士或曼徹斯特

事實港豬只係一堆港豬
經濟攬炒唔肯
武力攬炒唔做

你講咗唯一方法出嚟
就係其他國家幫你真打

淨係得3個理由會做到呢個結局
1.支爆
2.港爆
3.ww3

行到今時今日只得呢三個選擇，香港會光復到

諗返你每交一蚊稅，以至你出街買嘢，就算係黃店，最終都會資助到呢個政府老強你同你下一代，越多人留低，就越多人幫佢粉飾太平

事實係好多有樓既人賣樓走

成班連登仔一日到黑FF自己係孫中山就叻, 去到外國咪又係返工不了, 唔好自己呃自己啦

唔走

我會留守係到陪年輕人。

利申：有BNO

講到尾香港人都係自私, 願意犧牲嘅人一早比人拉晒走唔到

問得呢個問題既人，我都唔想你走，廢事出到去影衰香港人。

我明，係好難決定 ...

當初又話攬炒, 好啦到宜加真係炒就接受唔到要走佬

想走 但怕帶唔倒兩老走

呢個問題係777問

岩！成日話外國得個講，唔多做野，咁係因為 d 政要都係外國人！What if d 官員係我哋香港人 ？ ！

比人制裁到走唔到嗰位

陳雲海

原來係陳雲，sor!

我當你自私啲走左去唔再理香港，唔打國際線，
唔再交稅，走資產已經係打擊

認同港豬係港豬
200萬入面都唔期望真係有200萬人反抗

反而我期待緊2019年嘅中學生之後會點
因為19年嘅大學生 / 30歲前嘅手足
大多都係透過2014 2016播下嘅種子發芽
咁推算嘅話14 16時嘅佢地都係中學生

但打壓愈來愈強硬又唔敢諗太多
希望願意留係到嘅 都有反抗嘅信念
唔期望好多人 至少有人有就得
始終依家呢個階段滅族距離好近

屌你老母#74咪撚quote我啦
一早blocked

事實係，好多港豬都會問呢個問題。

咁樣即係叫外國撤僑
唔比人走應該會用健康碼之類嘅行政手段

想走但走唔到呀
無bno無學歷非專業人士
年紀大唔岩讀書

點走呀cfu

二戰果時捷克波蘭大把人流亡英國加入英軍

就算你生活全面黃圈

你最後都係要交稅去養班垃圾

Exact7ly

稅就係係你每一個活動入面抽佣
每一個動作都係有成本（睇係邊個俾）
就算你每日剩係屙屎
都有屙屎呢個需要帶黎後面嘅經濟活動
都係幫狗共續命

好多黃的見跌左少少就仆去買樓

真心唔明個logic

講投資的我掉幾十萬買越南樓好過，升值快好多

雲海走左未

所以見到重有人爭議白石角加車

我都忍唔住屌柒佢叫佢地自己渣車

呢D時勢買新樓無人想同情佢地

重有柏義莊

有所謂黃既公務員買

真係身體最誠實

東德都係人走得太多而加速冧檔

唔好剩係搵理由點解走唔到

留名

走？又當在囚手足係condom？
啲人走晒咁邊個光復香港？
垃圾post 拉

唔好再對香港有咩幻想，有得走就走

搞到香港有國安法
立法會得返建制
然後就拍下個欏柚走

你走唔到 我哋陪你

講真再過多一代，已經融入當地，唔會咁上心香港既事

有錢走個啲都係為咗下一代

除非佢連旅行都唔比香港人去

變哂小粉紅

要繼續番工幫中共維持香港經濟

移民咗個啲都係，變 abc 玩抖音戰隊

身份信用系統 唔俾你買機票

行頭既永遠都係最高風險
當大家知道咁樣走無咩大風險
落到仲生活得好好
就會有一股潮流
依家鳩吹人士多自然無咁受到風險既人會stay put

但同意仲買香港樓其實都代表緊對香港有信心
唔係咩住唔住既問題

去旅行要申請 要interview

不過批唔批就睇你係咪愛國愛港

所以次次見到有人移居，
我都第一時間諗，點搵工？

見到螞蟻咁撚多人孖
柏傲莊排到仆街
究竟香港係咪真係玩完?
有時我都以為香港有平行時空咁
一邊有人話香港玩撚完
一邊有人話相信祖國 國安法萬歲

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

咁要認真向西藏人學習 人地過左一代人都仲係咁熱愛西藏

上兒登信鍵盤戰士講野嘅你會唔會太天真

的確好多都唔敢走，中共做到咁都唔走

拉脫維亞人俾蘇聯同德國搞左咁多年，各散東西一樣堅持。

做唔做係在於有冇心，係度發放負能量有撚柒鳩用?

仲可以唔賣樓走

大陸人係唔可以隨意旅遊，一國一制，有乜出奇

移民唔一定黃絲，藍絲走得仲快
搵大陸鄉下人填充人口，香港好快變番漁港

下一代都係有錢 冇必要走

如果收特區護照，外國護照唔收？

宣揚港獨都係啦 有鬼plan咩 不切實際

起了作用！